Fuckbook : 無任何計劃解除ban Trump，禁令是無限期

注意，其實唔止Twitter，有Gab同埋，Reddit 架

所羅門魚： Bycott Facebook

都係咁講啦，唔啱聽就封
嚟日封得個總統，第日就封政治家，後日就封睇唔順眼的平民
而且仲要同中共合作，早日離去轉去MeWe，轉去仲有個原因就係唔想Fuckbook一吓獨大

點解仲有Twitter，Reddit戰線？因為香港人仲未有第二個平台連系全世界，最重要係全球支持香港的政要，組織仲係Twitter為主要活躍，短時間難以找到取代，基於現實考慮，別無他法

提醒：做任何國際戰線好難有即時效果，極限只係係一個國際平台發表自己的聲音同維持唔會比人遺忘(即係係上面做文宣)，唔會做完一個Rt 回一個有關香港的POST就幫到好多

國際戰線要人
我每日推薦任得4個，做都唔係好難，又唔會浪費你好多時間

Gab戰線(右派Twitter)
Gap因為大量Trump Supporter流入，流量爆炸，所以比較慢
有關大搜捕

香港封網

網路審查和香港

有關香港的藝術品

GAB新手使用訂閱推薦
nikki_miumiu

Twitter本日推薦
支那將對香港更強硬

英國應要就香港問題行動

香港狗官禁口黃色口罩

香港封網

如果有時間可以每日都做Twitter戰線：

Twitter新手使用訂閱推薦
IPAC

HongKongWatch(有彭定康叔叔睇)

Reddit_stand_with_HK

小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Hong Kong Global Connect

HKDC

羅傑斯

另外想大家注意一個小朋友，佢自從NBA事件好關心香港問題，係Youtube拍佐超過一百條片，而且成日係Twitter幫香港人講野架

依個小朋友叫 Matan Even
Twitter

Youtube

#FridaysForFreedom 係一個全球支持我地香港人的一個Tag黎，大家上Twitter除佐#StandWithHongKong之外，記得用埋啦
依個Tag 好多人都支持我地架，希望大家都出力用多Ｄ依個Tag

Reddit 係一個國際性討論區，當然係香港人宣傳自己的地方，Twitter都唔多人打的時候，Reddit又點會多
Group invite link:
Channel:

新手必睇，唔睇玩唔到reddit：
另外再有懶西方法：，入面全部整合佐推咩POST，全部同我咁入去，將入面的POST推上去

另外再提供Reddit組係連登開的POST
成日覺得打國際線好悶，好想同鬼佬激情對話...

----------------------------------------------------------------------------------------------------------

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門
請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己
行動須知：
Channel:
合作夥伴 HKREV：
討論(公海) :

土

P

日

推

又搶返#2

ln

ex

「一人一信投訴紅官練錦鴻街站」

法治早已被港共極權肆意踐踏和蹂躪，香港正式進入清算的肅殺期。不少紅官以政治立場為首要考慮因素，保持未審先判的態度處理案件，漠視人民無罪推定的權利，為手足添上莫須有的罪名。法律面前人人平等，不論政治立場，不論他帶上黃口罩抑或是穿著黃背心，每人都應受到平等對待。但這些判官卻加以立場審理案件，親手破壞香港的司法制度。

在此我們響應伍健偉議員呼籲——「投訴紅官練錦鴻」，設街站提供投訴信的範本。希望召喚投訴師，花費你數分鐘時間填寫一封簡短的投訴信。

日期：1月13號（星期三）
地點：旺角（朗豪坊對出）
時間：1600-1800

投訴信範本：

—
Instagram：
Facebook：
Telegram：

#一人一信投訴紅官 #召喚投訴師 #練錦鴻

ah

Fuckboy

唔夠人，嚟次仆街啦

Push

cop

Pishhhh

so

03分連40樓都無

好

咁我走先嚕

沙

豬閪伯伯 個老婆係乜嘢人支那人囉

依日整新排板，用咗都幾多時間搵料

應該係見我又搶到第二，大家心灰意冷

檯

sucker = White trash

on

輕輕的我推了

Fb

shh

Gab 仲要lag住搵
幾時搞返大個Ser

Gab真係好柒lag

btw 以前真係有咸網叫fuckbook

we know, suckerberg really does not have to sound like he is fair lol. that gay face

qhwh

much

無上過
我只係識Thisav

ih

no fb

香港啲專頁幾時搬?

熱門中游了

Facebook建議拎嚟打CCTVB狙擊戰線算啦

支持言論自由

佢同facebook差唔多玩法，但係全部post咸相，好似係

又鼓勵佢出兵

都幾得意

同意

12 vs 2
預任務失敗，太小人

冇

對唔字唔記得正皮

少

女

Follow多個班應該難搬，希望佢地慢慢搬啦
你永遠唔知Fuckbook幾時出賣你比支共

負皮畀金剛棒

無計劃用返fb

xm

#xm

拆返開好D?
每日內容都有D唔同

我唔明點解TRUMP唔早D BAN9哂D BIG TECH

黃店fb 過檔啦

pix

##xm

因為對外總統權力的確好X大
但對內仲要係限制民間權力應該要通過兩院，而一定過唔到眾議員

開熄爐

扮

排名22

delete fuckbook

獐

撚

陽

Push push

具

崩

科山

辛苦大家，嚟Ｄ日子難推
又無其他日程
所以嚟家都係得幾個Topic推

如果有新野想推廣，可以隨便講

死竹

团火

中

出

內

射

可以的，不過無咩內文跟
當然巴打你出POST都得

熱門#17

我冇研究，不過日日做緊

push

斜

有冇黃色年貨推廣之類？

push!

我要搵下
2月8個黃色年宵我諗都搞唔成

团

Thank You
如果可以的話，有時間的話做埋1樓的任

今日證明唔多人推都好，個topic夠惹火就上得熱門

多數都冚檔

口氵言

大家都想fuck

係，借疫情做

Monkeys

推下

十十十
口口口

for sure 文宣巴叫到

手K糹

cwb 個個做得成？聖誕都見佢有做，話新年都會有

支那爆緊，個回港易仲繼續緊
你估香港會唔會再爆
之後就屌９香港市民唔幫手防佢老母疫

會打壓，真心覺得
上次旺角有個都差Ｄ做唔到

Fuckbook 同 big tech迫害Trump
禁制言論自由

無撚晒d小食熟食檔

Twitter暫時都係要用, 始終依然多人用

1984全球版

真係痴撚線

Wow

需要，同國際真連接Twitter
暫時無野可以取代佢

屬

up

推手

俾你睇穿晒好嬲好嬲

Fuck ccpbook!

hashtag撐trump #support_president_trump

自從ban trump就無再開過twitter，睇黎抖多陣轉GAB了

Tui

全世界一齊reset

推
Minecraft開發員出tweets諷刺中國